[籃球] 街場有咩值得欣賞/乞人憎既行為舉動

拋幾舊磚先

欣賞:
1.主動開聲嗌自己防守犯規
2.見你就跌/失平衡用手扶住你

乞人憎:
1.上籃成日嗌foul (防守球員企定舉直晒手都嗌foul)
2.過pick既時候擺明專登抽水

疴完屎唔洗手就走去打波

除衫打波